聽日12:00，元朗西鐵站，元朗人，對不起，我地遲了

全面不合作運動 封鎖港鐵

入唔到阿手足

唔好送頭
copy from 風紀委員長

元朗黑社會瘋狂抽打路人

紅的一早收哂風，路德圍泊滿的士

阿sir表示無時間睇錶

柳俊江被毆致重傷

入左 thx